02:26 屋外傳來巨響 02:38 救護車聲

認真岩岩聽到 諗諗下有啲驚

天恒？

跳樓 ?

附近

似係

踩車經過流浮山消防局，出曬白車消防車

睇黎真係有人跳樓

Whats going on?

I am 鬼仔 right now I am using My friends ac

What happen bro?

白車仲係到？

Not sure bro

Hows your day been?

困lift/火燭下嘛
響到依家

應該有人扔雪櫃

Really? That's so dangerous

係
隔離屋姓李唔見左個細路

姐係唔見細路所以失心瘋頂雪櫃落街？

Not bad

但點解會有救護車 掉中人？

你幾歲？

掟雪櫃好似係另一單
仲要係姓李個家人的婆婆走左之後發生

又嚟

果度有條女喪的 每次分手都發癲扔野落街 今次仲扔雪櫃
個細路就另外一家人 叫左個看更幫手搵

扔中個看更 不過好似冇咩事